有無讀完/讀緊tourism top up degree既朋友

小妹黎緊想讀個master洗底
大家有無邊間院校推薦
同埋Poly係咪一定要公司推薦先讀得？

利申：太空人top up

轉科啦！

有諗過轉商科
但驚人地唔收我

唔會，不過商科master 好似幾貴？